區諾軒：過往派系鬥爭十分無聊；民調包尾係熱血公民，我都會投

3月12日，NOW政情是這樣說的：「有本土派透露，曾問如何確保在五區初選時本土派不會全被篩走，對方未能提供滿意的答案...傳統泛民常說，民主派沒有分裂的本錢，但新一代認為路線不同，無必要合作的硬道理。和勇不分在抗爭上行得通，選舉上就未必用得上。」對協調不予厚望。

實不相瞞，這也是與戴耀廷教授推動計畫的困惑，假如協調是一個有利既有黨派的制度，推協調不就是害了素人，做來還有何意義？(註1) 2016年，羅冠聰、朱凱廸選前民意調查只有1、2%，當選是後來的參選表現，我們怎有資格論斷誰不能成為另一個？我們甚至可預想，大家甚麼都不做，投票前任民意調查物競天擇，市民自會選出最有勝算候選人；我也很難想像所有黨派會認同協調，如果總有人不協調，自行參選，對參與協調的人也不公平。

所以，現在建議的藍圖，是選前有一次無約束力的公民投票，容許參選者再三決定參選與否，選舉投票前將有一次民意調查公布，鼓勵選民投選最有機會當選的候選人。市民殷切期望立法會過半，若各黨派覺得自己足以大殺四方，不理他人，地區直選不會有好成績，市民只會覺得一班自利的人為了短小利益壞大事。

地區直選辜負市民的情意結

我自08年起已經協助三屆立法會選舉，第一次是在自己長大的九龍東選區，為公民黨梁家傑助選，若果你是九龍東選民，你或許都感同身受：因著路線分歧，近兩屆立法會選舉，5席議席，沒有一次民主派過半，12年，社民連陶君行、熱血公民黃洋達各有支持，16年人民力量譚德志、和黃洋達亦對壘，可都沒有一次能夠趕走謝偉俊。反之，我們見證著謝偉俊漁人得利，甚至他成長，成為立法會內建制派重要戰力，為修改議事規則出謀劃策。

12年同期，我開始擔任南區區議員，反而參與較多港島立法會選舉，民主黨的議席固然無憂，可明明民主派的支持者過半，2012年7席裡只佔3席，2016年6席亦只佔3席，全因名單太多，協調不足，應該過半的民意支持沒有於選舉結果反映出來。(註2) 我稱之為「民主派的共業」，不要說選民選出了Tree根、選出了MC興，試著說分票誕生了鍾樹根、壯大了工聯會，說到這裡，不禁為過往的共業而感到可悲可恥。

傘運的前後幾年，我因著被熱普城系網上批鬥，把從政的精神沉迷於打熱狗上，經歷這幾年的暴政，反送中運動，我們都學懂了以往的派系鬥爭都十分無聊，學懂了和勇不分，知道甚麼都要試，要扳倒賣港保皇黨。到今天，我可以很坦然地說：現在就算民調尾席是熱血公民，我都會投，寧願看到鄭松泰（實情在議會他待我很好），也不要看到何君堯。不是我支持誰，而是那麼多的不義，那麼多的苦難，作為一個人，寧願相信同路，也不可讓土共繼續為禍香港。

不是初選而是「共業」

有執念沒有制度實踐，終歸是徒然，單靠選前民調，不保證票數最有效使用。以上屆新界西為例，黃浩銘、李卓人、黃潤達民意調查結果相近，結果何君堯以些微票數勝出尾席。我同情地理解，黃浩銘繼承陳偉業、李卓人為現任議員、黃潤達也承接街工新西衣缽，輕言棄選並非對組織負責任的行為，但要求別人選前讓路，未有發揮空間便抹殺機會，亦難說得過去。

再三權衡下，今屆市民期望立法會過半熱切，盡力締造抑制參選名單的誘因，似乎是不可能中的對策，就算沒有約束力，也希望所有人參選前三思，不論他們苦衷如何，總需為能否促成過半這命題有所交代。

如是者，願意投放鉅額參選與否，就是政團自己抉擇了。詳細機制尚在諮詢各方，諸如選前投票結果如何解讀、能否不同名單合體之類，但所有候選人離不開問自己幾個問題：是否願意衡量勝算才參選？選舉後期若未能進入可當選範圍，是否願意成全他人？不參與協調，又有甚麼方法回應市民期望？所謂協調機制，是處理共業的問題，要求所有同道，有放下自己、體察全局之心。

作為香港島前立法會議員，實現「六席贏四席」，就是今屆對自己立下的期許與目標。由於有份參與協調過程，我仍然煩惱應否同時排名單，盡前任議員之責，抑或確保中立，代價是十分虧欠同僚，不論初選還是今屆位置如何，實在歡迎各方給予寶貴意見。

註1: 細心的朋友會留意我們極其避免「初選」字眼，強調只是「協調」，是因為初選本身帶有篩選候選人的意思，此非計劃宗旨。

註2: 2016年王維基屬特殊因素，他不屬民主派，但事後有分析說明，他的大部分得票源自民主派選民。如思為策略「立選數據分析：香港島選區，王維基到底在搶誰的票？」，《端》，2016-09-02。

城邦天使

得連登仔會話熱狗唔係同路人
私怨上腦

真係唔係同路人，太on9
我對呢班友既評價重衰撚過白頭佬同黃碧雲

其實民主本意就係和而不同，走到今時今日都係大家不割...都明大家一定有所積怨，但最大敵人唔打到 邊有資格內鬥...

你要記住毛澤東打天下果陣只要係反國民黨既人話之你係土匪都收

之後啲權鬥玩到今日

Ps 立會唔同區會，有得揀既

我諗佢意思係尊重‘協調制度’ + 總之唔益保皇為首要啦

利申除咗松泰，其他熱血云伯系投唔落

好耐冇聽過呢個名

踢走保皇黨

只要有心光復香港既
全部都係同路人
我覺連燈仔好多人唔明

如果云根伯新西尾席有機踢走何妖
你投唔投
雖然無乜可能

你熱狗黎？幫蟲太洗底？

未有民主前跟本就唔應該講民主

唔係
佢好多政見都唔認同
但抗爭有出過力
就至少係可接受人選

做柳記KOL?
屈人寫聖誕卡比天琦搞到佢調去cat A倉?

［得番二十日］歐諾軒： 功能界別登記現況欠佳 犯小失誤好唔抵

根本個邏輯好簡單
如果最投熱狗阻止到民賤聯工賊會多一個位
咁咪投熱狗囉

佢近期不斷扣緊自己分⋯⋯
但上年打緊時佢有入立會、揾人接人等等既

區選其實有兩隻熱狗因為咁當選左
但依家班熱狗又叫人白票

真係養狼狗咬心口

好簡單
上屆熱狗呃本土票
今屆佢地冇可能守到尾席

總之有票就投
唔投少數派

咁要有人行出做毛澤東先，邊個夠膽行出？
呃下錢就大把

但係佢哋當初唔咁做連權鬥機會都無。

選舉本身就是權鬥

老毛果招係你一日未掌權, 食屎都得
總之最贏就得

白票兵果班真唔明定假唔知

寧願投排第5嗰個/素人
云伯你唔睇啲戇鳩理論
其實大是大非同保皇一樣立場

我當熱狗係同路人唔係唔得
但熱狗幾時當過我哋係同路人？
69前就笑柒我哋去遊行 做親乜都話人係泛粉 日日淨係識冷嘲熱諷 眾人皆醉我獨醒 笑黃色經濟圈 笑義士 笑文宣
佢邊一part係同路人？

熱狗個角色係反國民黨咩？
佢日日反毛澤東喳

不如咁講，日本仔打中國嘅時候毛澤東話：唔洗理，我地淨係打國賊

岩呀
目標只有一個
就係少數派唔可以當選

總之一句講晒
有志者自己入初選
初選完結果如果係熱狗或者陳雲都照投
不過唔去初選個d唔好意思嘞
唔會揀你

推

真係唔撚想見到何鳩搖見多四年

教父出到聲
唔撚係再內鬥啊

push

佢個logic 最有道理一點係
我地為左派系鬥爭 反而助長左對家一堆人由新丁慢慢係議會入面成長 最後愈黎愈難打

佢講野是有說服力

決定左唔玩 讓路比其他人

本來我覺得佢再選
當選機會都大

本土台同泛民 兩邊都認同佢

吓話 知道自己無撚聊就最好啦

如果阻止到保皇既話就算要投熱狗我都無所謂

笑左熱狗私怨屌鳩同路人先
又話連登係泛登
先搞到全部人都睇清哂佢地
你咁都可以調返轉哂黎講
真係同中共一樣咁無恥

太多五毛扮分化撚啫
睇吓區選前有幾多人吹風投白票，同埋真正有幾多人投白票就明

啱啊

如果參加初選，大家都心服口服投畀佢哋

如果唔參加，另起爐灶又同時叫人投白票，就唔使旨意人哋揀你啦

不過我就悲觀啲，睇死班熱狗同上次一樣，又搞多次熱普城聯盟

你話熱狗係五毛分化啊 佢哋有份吹人投自票嫁喎

熱狗的確唔係同路人,唔洗當唔當

死通處

收嗲！

文中既九東例子真係最經典， 兩屆個個都屌黄洋達寧願俾白偉俊當選保皇拎3席

上年熱狗輸完發顛根本就應該永不錄用
當選邊緣肯定唔止一張名單
真係決定要含都寧含飯民
熱狗係一定唔可以含

我講緊所有叫人投白票嘅人
不用分那麼細

明明出最多力被泛粉skip

出過咩力？
（真心一問，無留意佢）

Push

係呢一刻
抗共大過Genuine democracy

Super?

係佢地唔當我睇同路人再先
日日成班怨婦咁冷嘲熱諷

Agger

熱狗係咪五毛我唔知
分化撚就一定

其實啱
我寧願見到鄭松泰
都唔要見到何君堯

人格分裂
自己又要選，又叫人投白票
好啦，市民唔投白票佢又屌
投完但自己選唔到又屌票

究竟咩思維

唔係要飯民贏，但保皇必須輸

問題係14年泛民主派出賣示威者

蟲泰剩係垃會帶路已經屌打其他搵兩餐晏仔票都唔撚識投嘅販民議員啦吓話

same same
唔好幫販民洗白

其實有佢自己係個名單喺度
佢就唔會叫人投白票
勁on9

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

片?

呢啲就真係大局為重啦

老販民班垃圾收手啦
啲票係屬於進步既年輕人

我仲以為冷軍mon實live咩都知
自己搵啦

連登標準
區諾軒會投熱狗
即係區諾軒都係熱狗
即係投區諾軒既都係熱狗

駁唔到

屌議會抗爭
但又走去選

其實快必進步咗… 四年前覺得佢係個純搞亂檔又亂講嘢嘅on9仔，依家睇落調教返正常少少又有火，呢兩日開街站教啲老嘢認清黑警幾仆街做得好好(啲語氣可以再好啲唔好串人盲毛)，今年要睇投熱狗同陳澤滔嗰班肯唔肯棄前嫌投俾佢lu

好簡單講句，唔同陣營嘅人可唔可以放低自己ego，信任其他陣營 (例如梁耀忠、黃碧雲、梁國雄、梁頌恆、陳云根、黃毓民坐埋一枱)，甚至係稍為修改下自己嘅路線，包容晒所有反對陣營嘅人先?

如果唔肯嘅，其實好難傾得埋

大享兩次都高票過另外嗰個

無就收啦
作故仔

日日出po插”黃絲”點衰點蠢
然後同你講係同路人

你鍾意啦
我都好憎熱城狗
作嚟做乜
鳩噏啲咩都入佢地數不知幾爽

換言之港島好多熱狗

Hi五毛

同大埔果個黃兆健一樣，笑鳩其他20個議員開會on9同玩膠，然後下次開會唔叫佢，又話人係玩制度暴力蝦佢

推俾今次運動先留意政治嘅市民睇

今年九東唔係有黃之鋒
有必要含快必陳澤滔

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

咁有唔好吹到咁大
有做過野但相當肯定好多人多過佢
你話暗中做過幾百樣野冇人知咁冇得講啦

支共俾佢選至講

上哂新聞啦

上Youtube可以聽返佢真人演繹

一單還一單啦
當日連TVB都係咁loop鄭松泰71立法會 d片
不過首選點都係真本土派先

好想推

要講私怨邊個夠熱狗嚟
班門弄斧咩

毛澤東？where？香港有一個毛澤東咁嘅強勢政治領袖咩?

係架，就算含都好多選擇
只係講到最極端如果熱狗同民賤工賊等等爭最後一席先含熱狗

重點功能界別的whatapps Hotline

General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

General FB Page: 功能組別和你解
進出口界FB Page: 進出口界600+
----
即Check:
功能組別指定協會
登記為功能組別選民資格
按 開啟Messenger就用到。
指定協會大整合：入會資格、價錢、介紹人、申請表。搵岩協會，即時加入。內附選民登記/更改表。
:fire:多你一票 多好多:fire:
上年光復區議會 今年光復埋功能組別 為下年選委選舉做準備
#手動傳 #只傳同路人
-----
中小企商界可以入嘅特首選委界別，佔159席，足以變天！

開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 體育界 $2000/ 紡織界 $61/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

進出口界 (集中首選)(1年以上BR+商業地址）

體育界 (撳個掣就得)

紡織及製衣界 (史上最平)

商界 (第一)

工業界 (第一）

30個行業合資格：

批發及零售界

香港僱主聯合會

出版界 (有一定價值）

相關TG谷：

🐦支援團隊
Telegram:
「各界別資格總覽」:
－－－－
🎥【Youtube 頻道】
📣【Telegram】
🐦【Twitter】

參與協調嘅人唔係因為政見一樣而走埋一齊，而係因為有共同目標 議會過半

任何不參與協調就等於不支持議會過半or 𠝹票黨，唔理你係咩政黨素人咁把炮都好，一律不投

是時候展現團結打倒共黨，如果你參與協調後棄選，希望你可以在四年中變得更成熟，光復香港後新一屆選舉再選你入去同泛民競爭

光復香港 時代革命
議會過半 團結一心

熱狗雲伯/黃洋達真係投唔落手，同泛民白頭佬同黃碧雲投唔落手既情況一樣

16年投過陳云根當時真係想本土派三分天下，如果今年熱城再選我會將佢哋放喺最尾，真係冇得揀先投點都唔會白票

熱狗係仆街過民建聯保皇黨

一到選舉年 民主派就露出尾巴

Support

就呢條cm已經睇得搞初選對連登仔無用 反到連秦博有份71幫手都吹到無片叫人收皮 平時就話唔要片保護手足 雙重標準到一個點

有人駁你我就放心了

根本無條件玩內鬥 最大敵人得一個 有咩問題都好光復左香港之後先攪 宜家目標一定係光復左香港先

師兄借個位一用，選管會建議九月立法會選舉俾七十歲或以上人士優先投票。有見及此，呢度有封反對選委會優先部分選民及限制點票人數意見書， 希望各位幫手send去選委會。

我可以很坦然地說：現在就算民調尾席是熱血公民，我都會投，寧願看到鄭松泰（實情在議會他待我很好），也不要看到何君堯。

佢篇文忽略左一樣好重要既野, 熱狗同佢班信徒會唔會肯同你民調協調先?
佢地本身都唔跟你個遊戲玩法, 咁仲算唔算同路人?

我好肯定鳩達班教徒寧願射落海甚至投白偉俊都唔會投快必

點投得落手呀

不過佢又講得啱，蟲泰好過何妖

熱狗思維

同本土泛民一樣 不嬲都話泛民係建制B隊 但係泛民同建制唔通揀建制咩 區都話12 16 既結果係一把車左落香港人到 而家最緊要係嬴到先講 輸左乜都唔洗講

有1/3人轉過去已經夠贏白偉俊啦，經過呢四年相信熱狗死忠信徒應該唔係剩低好多

支持 唔明初選有咩咁唔公平 有信心多人投你嘅怕啲咩 如果知自己冇機又點解唔讚成集中票數好過益獻世派

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

民主統戰，明知共產黨統戰咁好用都唔拎去用下

蟲太應該無乜機

首歌好似都係佢填

快必有進步
陳澤滔
真係不了

兩個都唔會投得落手

要有真手足參選
唔好搞初選協調

出到plan z都照含
當比資源眾志打國際線

我係區生個區都想講
唔好講呢啲啦
補選選完你都去左旅行啦 扮咩攻擊你嘅都係熱狗

呢個表現已經令我唔會投你

而家講緊選你地入去出賣選民呀
派系唔同咁未即係大家路線有分歧囉 憑咩你就會拎到票

直程係論述同取向問題

咩益左對家根本唔係核心問題
因為點選你都唔會係制度佔優
仲好提保皇修改議規則？

當年邊個民主派幫手修改？邊個民主派割席？
不思進取諉過於人出賣香港人呃黃絲入票入票入票而香港人一次又一次被出賣繼續要人含淚投你地先係共業

我理得你連登雷動定初選揀完俾我揀

我態度好清晰
立會唔含就唔會含
唔屬意我嘅代議士我就係會射落海
唔好再用呢招啦 被你地呃左咁多年我已經無感覺同建設民主中國一樣

情感勒索對我無效

要拎我個票請你提出你嘅政治論述仲有政治承諾仲有投票紀錄我地再作討論

當年飯民係抵屌喎
唔關熱唔熱狗事
大把港獨派都屌到飯民開花

其實白票黨真心我覺得係你地泛登仔自己製造個敵人出黎

好似好多人投唔落就投唔落
投唔落你又話人地白票
唔跟泛登雷動初選投又話白票

一直係到打稻草人日講夜講其實你地都幾煩膠

今時今日投票真係無咩實際作用 投嘅未投
投唔落都無辦法

與其話點解咁多白票 你不如話有啲人就係得不到票
即使你地泛登揀剩一個快必同保皇我都係投唔落

好難明咩？亦有必要係咁屌咩？

真心佢寫完呢篇所謂不分化嘅文
佢仲係我個區我一定會問佢 補選完咁你又旅行唔投票？

老撚套

走啦狗

Tui

熱狗只投泰博
其他真係收皮啦

一陣班飯登仔又話你熱狗

人地講公道話都唔得？

唔跟你地玩雷動就唔係同路人
惡過共產黨
協咩調咋 反正都係想過半 直接開個名單叫黃絲跟住投啦

btw 仲有樣野 4年前呀戴生個雷動
曾經將啲所謂明明已經民調尾席嘅「同路人」但又吹雞谷投票

結果係出現左當區高票攬炒
當年高登都尚且會討論呢啲問題
睇怕連登又唔記得晒

我4年前投過佢地唯一本土派
區選投民主派
未試過投保皇

對我而言，無論述又出賣香港人嘅政黨我係
一定唔會含住投

香港人都冇民主就學人玩政治潔癖
人地對家就玩不擇手段

咁你屬意嘅民主派侯選人有冇不擇手段咁係呢個制度去幫你爭取先

結果你地未選左個黃碧雲或梁耀忠入去囉
你黎緊再投佢地都千其唔好有「政治潔癖」

講到選呢班人入去我就有民主
乞到票仲要提防佢地唔好出賣我

佢黨班老屎忽識諗就好

btw 你地嘅不擇手段

我唔驚熱狗分化，
佢地起唔到大台分化冇可能成功，
反而驚佢地投共。

信白兵, 投白票

區諾軒呢啲咪make sense囉

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

熱狗對同路人既定義一直都同飯民唔同架喎
16開始屌飯民係共諜屌到今日，唔投熱普城既選民就係弱智要死全家
上年開始都話射落海都唔投飯民，對班“黃絲”冷嘲熱諷

熱狗咁高要求，恕我地呢啲普通選民冇咁既智慧做你同路人啦

16年得佢地屌飯民？飯民講緊最少被人屌左10年

至於點解唔好成日要人提啦

射落海唔投飯民真係得熱狗講同控制到？
你都係讀返點解啲人唔投佢地嘅歷史

最後呀普通選民你都係跟雷動投票啦

比例代表制正正就係要割到票數夠先攞到代表，咁樣就必然有派系(政治光譜)，唔同意咪要努力，將一切推倒重來。

其實9達好多票係前教主拉番黎
分裂埋仲有冇咁多

區軒真係好清醒，佢唔選係泛民損失
停止分裂

隻熱青城狗仔發晒茅

冇諗住玩佢個雷動分餅遊戲
投票一直都係投我最信任嗰個

你搞錯咗，係熱狗唔當我哋係同路人先
鄭松泰話啲人當佢哋本土係白痴
跟著就成日屌黃絲遊行冇用，屌黃色經濟圈，叫人投白票，乜撚都屌
人哋從冇當我哋同路人，既然係咁咪算囉

嗰兩隻熱狗早前唔係話我哋搞投票無聊杯葛咗咩（唔記得咩議題

熱狗既然包尾點解要投？

本土>>>>>素人>>>>泛民>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>熱狗

你個區得番熱狗vs奶共先講啦⋯⋯

公你條毛 講到私怨邊個夠熱狗來呀

笑左熱狗講公道說話

打本土派素人個陣公唔公道
水泥隊一車車炸人fb

熱狗話退出政壇仲選乜鳩呀！

點解要搵何妖比
咁某啲建制夠好過何妖啦我係咪要揀佢
搵個最仆街嘅嚟比實立於不敗

唔用何妖，改用田二少做比較

其實結論都係一樣。

中共就係睇死班所謂民主既人實多多意見勁易分化到所以用埋d分化策略，估唔到又比佢地成功左幾十年，一場反送中終於令到有人睇到呢個問題，但究竟到而家幾多人發現呢樣野先係問題

咁又唔好
大家都一撚樣咁衰

Anybody But pro-China

要怪就怪熱狗嘅人性低劣兼狂妄自大
唯一嘅分別就係反共與否

反黃色經濟圈
反港台
反功能組別

仲有學人道基金咁幫自己圍內嘅熱狗做人道支援

可惜熱狗嗰咋人就係為咗自己嗰套做事方式而將自己孤立
雖然係咁，但係民主派自己都有一定嘅責任，特別係喺民主黨人走入中聯辦嗰一刻開始， 就必須要承擔佢背後所帶嚟嘅政治衝擊， 簡單啲嚟講就係冇民主黨賣香港，就唔會有本土派嘅誕生

如果熱血公民唔再淨係攻擊保皇派以外既人都可以當同路。

但我唔信佢地會改

跟住喺文革嗰陣就將你批死

屌，係連登仔(部分係五毛)同熱狗日日話泛民唔係同路人咋，唔好本末倒置

咁有無片？想學嘢

應該搵返16年高登時事台d post俾班友仔睇下
個陣班熱狗點用水泥隊去抹黑人

只係知一輸就會推廿三條

本來首歌係串鳩城邦派嗰班戇鳩仔， 不過就係變相幫佢哋造勢

陳澤滔同高達賓BBQ架喎

而家仲鼓吹唔好帶口罩

痴撚線根本熱狗=暗共=想香港人死

同意，無內哄本錢，即使最後剩熱狗可選，我都會投

呢樣嘢都未必錯曬
依家近排都見有人戴口罩但係就唔冚住個口鼻 用完嘅口罩又唔肯包實揼

我諗之前講嘅白票主要係指白兵嘅理論 完全杯葛選舉同埋舉美國旗 問題係就算杯葛選舉都仲有三成至四成嘅人唔會咁做 而嗰啲人就係保皇黨

我曾經睇過林浩基講杯葛選舉嘅問題 佢話杯葛嘅前提係已經要掌權

其實陳雲同黃毓民嘅關係到底係咩？盟友？但佢兩個而家都冇交集

鄭松泰係比起何君堯無咁臭咁解

前提係如果熱狗自打嘴巴endorse不義政權選擇參選
加上又痴埋佢地最唔中意嘅泛民、本土做初選，的話
而佢初選又過到，咪投佢囉，含淚都會投佢添

唔係同路人，係暗共，check their track record

咁都好神奇喎
無俾人拉喎, 鳩告

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

杯葛選舉係要全體杯葛
一個人杯葛唔叫杯葛 充其量只是個人表態
但歷史話左俾我地聽香港人做唔到杯葛

林浩基⋯⋯不了

總之好簡單 投唔落就投唔落
掌咩權？過半你地掌左咩權？修改議事規則邊個修改？唔好要我不停提好唔好？

你地揀剩梁耀忠同保皇
民主黨同保皇我都係投唔落

到今時今日見你地好似全世界都係白票黨論 仲要樂此不疲咁講 就知你地根本仲未知點解啲人唔會投佢地

唔好唔記得仲有四成藍絲一定會投票 你又嗌唔郁嗰四成人杯葛

如果你果區係黃碧雲之流咪唔好投囉 但仲有超區或者係功能組別 有嘅就唔好放棄 冇嘅算數 但白兵嘅所謂承認性問題 我真係完全諗唔到係咩回事